俾你揀 你會揀記憶會慢慢淡忘 定 永遠都記得咁清楚？

今日溫書諗起呢個問題 明明以前好識果個topic
格一排咩都唔記得哂 又要再溫過 好似初學者咁
好煩 好厭倦咁哂時間
但係相反
如果記憶唔會淡忘 就會一世記住
被ex扔低 被佢cut線 被分手既痛心經過
果種心痛既感覺真係痛撚到仆街
俾你揀
慢慢淡忘
永遠記得

冇人講下點解

其實你淡忘吸取唔到教訓
記住自己衰咩
唔好再仆街多次仲好la

就係跌得太痛 唔想記住

路此終要走 一直記住自己都辛苦

我會一直記著，那晚的對話
被分手既痛

太痛了唔想記住
間唔中諗起 果種心痛唔捨得既感覺仲係到...

你ex係咪仲同緊新仔一齊啊?

個種痛係會令人記一世